袁弓夷 獲邀出席「共和黨全國代表大會」

my "best friend"

專登用殘體字打姐姐個名？

嘩
好撚勁

佢真係好關心劉淑儀

袁爸爸

寧波人

兩個father

solomon yue同袁爸巴連接咗, 港共支共危喇

屌
一樣

聽袁弓夷講所羅門而家好似係Pompeo既左右手

靚抽

支持所羅門魚

開始冇人理佢啦

之前d預測錯撚晒

中共座上客

佢兩個係咪失敗兄弟？

兩兄弟會面

原來袁爸爸同所羅門俞有咁既關係

預測錯咩

my best fd 個女唔知仲留唔留到係美魔鬼
要重回大灣區懷抱

如果真係咁就好...所羅門真係超級熟香港個形勢...
同埋佢會睇晒我地d tweet

收到風容海恩係jump

刘淑仪企兩公婆中間影

復仇者聯盟

袁爸

but英文寫shanghainese
原來兩個都上海出世

所羅門識唔識廣東話

袁爸爸話最近先連接 仲相認左，因為袁爸爸祖母同所羅都係寧波人

袁爸爸話Pompeo而家主宰香港命運
睇個勢都似 而家大選

估唔到所羅門真係同葉劉connected

有咩錯? PR打手??

兩個連登契爺

識中文 但普通話定廣東話好似都識 小小

未必啦
上海話就講

same

我諗佢未必識繁體字？

錯左起邊？

屌我都係個心嚇左嚇心諗屌

同 中国 一樣

點解葉劉會企中間

陳雲有冇份

solomon yue十幾歲先去美國
中文一定識

失散左幾十年嘅親人重逢

佢用正體「寧波」喎

反袁撚出現了

撚狗

云根

搵人P佢地3個一齊

朋友嘅朋友

sam sam

你留意下
有咩對港大事都係Pompeo 講先
Trump 只係補返幾下就完

即係香港事務已經全權去左國務院系統到
代表即使總統換左人,香港事務只會follow up

袁b

5毛閪

唔係，佢講個個應該係miles yu, 國務院亞洲事務，都係姓yu, 不過佢都有同袁公影左張相

我都係 嚇死

5毛閪屌你老母

Regina

邊個仲敢話袁爸爸同郭文貴之流一樣

集中營有

打靶大會

郭文貴都追殺緊袁弓夷

佢分化撚嚟，一邊追擊袁爸，一邊吹奏老燒，老是常出現

郭粉向所羅門狂打袁弓夷小報告

共和黨人傳統

係另一個華裔高層

所羅門又狙擊佢老友葉劉

有頭有面白頭翁

我都係雖然佢立乜法都係廢紙一張

當年佢兩個係咪有段情？

陳雲呢?
佢唔係美國座上客咩

勁

個仔走去選立法會
會唔會被dq?

Same 心諗係咪想暗殺

可能佢兩兄弟滅脂成功

張圖咁有趣既 兩公婆結婚 各自老豆老母企兩邊
反而BEST FRIEND企中間

將來第一任美帝華人總統

美國大黨都俾共產黨滲透

Same

每次見到所羅門寫best friend都笑咗出嚟

失散兄弟終於團聚

下集幻愛主角

soloman 袁爸爸

一句又 side 咗一個 account

Push

推光復香港 時代革命

五毛:袁老豆係鬼 得把口 文貴之流

佢狙擊左袁老豆好耐

Same here

郭文貴話自己反共但又唔願意承認所有共產黨黨員係壞人，依家仲好似癲狗咁咬袁爸話佢搶功勞

制裁名單鐵膽 一定走唔甩

袁爸個頻道上集已經有提過受契爺邀請去八月個大會

形容貶義都係用殘體